[我城最強] 城大2021年QS數學排名力壓多間歐美名校!

86 CityU
96 Bonn
105 LSE
106 PolyU
115 University of Minnesota Twin Cities
132 University of Alberta
139 Rice University
143 Boston University

你覺得係邊個原因多？
1. 數學真係勁
2. 會計出數勁🤐
3. 找不到郭位

已經收歛左你睇下上年shitty排名力壓全德國所有大學

見到bonn低過city完全係笑話黎

樓主唔講ust cu排三十幾？
hku都有五十幾啦

LSE 105 已經唔駛睇

數巴竟然識得bonn

德國野雞

全部都係雞

lse數學印象又唔算出名

數撚唔識bonn好打有限

咁快d過黎bonn

Hku有Hugo喎

又有新poster可以痴到全校都係

點解

3

其實個排名比早幾年已經double左

因為勁

除左Peter Scholze 仲有咩出名？
利申： 唔係讀數

本身歐陸的學校數學上都好強, 但係香港人淨係識英文國家所以好似唔識歐洲D學校咁

我城世界第一

82渣